賭波買馬炒服tips，漫畫撚算唔算劇透，咁使唔使禁言同bam？

網絡23條唔使靠政府做啦，連登已經自己自制23條比自己

為拗而拗，有咩意思